馬會今次真係傻傻地.....

留意到星期日有場100% GE 波 曼聯[0/+0.5] 曼聯竟然有得受讓

係咁意分析下啦
阿狗不嬲我地曼年C+G
8:2個D都廢事提 V92之前出下D青年軍都大炒
加上我地曼年岩岩熱血大炒法甲一哥 巴黎
阿狗打歐霸隊法甲唔知第幾名都比人炒

按左層樓買落曼年受讓到 打左信星期一唔撚返工了
進取D可以直接買曼年贏

問朋友借錢all in 左

等收錢

睇完個post岩岩遞左信

呢個珍 等收錢

感謝樓主大大無私分享

其實好多post都講呢啲 真唔真㗎

有錢課金啦

星期一你咪知囉 做人做狗自己決定

咁我all in 等收錢㗎啦

岩岩打鳩老細個頭 叫佢自己做飽佢
多謝樓豬

買左財仔借錢等上車 C+G

可以直接買波膽2：3

新手等錢洗 真的嗎？

收就收硬 睇下會唔會比死阿狗-6和到咁解

無知一問 阿狗啫係邊隊

借咗一億訓身最聯
G持樓主

IS 年青人把握上車機會

死阿狗撚入到兩球咩
個咩神射手十二碼都唔識入

好

倫敦一哥

Sorry都係唔知咩來

一哥係未來熱

留晒力打狗點輸

屌，你知要買曼聯就夠，阿記呢啲垃圾球隊識黎做乜

呢個都珍 留到半場攞紅牌沖涼
不過我地最年都係屌打死阿狗

係 星期日曼聯 有幾多買幾多就係啦
阿狗垃圾隊識唔識都得

係咩 曼聯最勁？死了其實我睇呢啲post 完全唔知講緊咩

你入去馬會 同D阿姐講你要買曼聯就得

唔好勉強自己
鬼叫你平時唔睇波
宜家咪走漏發達機會

我睇過星期日曼聯得一場對阿仙奴咋喎

宜家開始睇

20蚊 得嗎

樓主利狗

唔知你 我就dup左廿皮買

系

你先係 咪屈

買20蚊你都係出返去啦
呢個post係for未來富豪

你都係

即係和都收錢？

心急人上

G持樓主 岩岩借左一千萬黎落注

真

低質到, 咁樣借力燈

認同樓主

冇辦法啦 $20已經係我嘅all in 食粥食飯靠佢啦

收到風樓主買得500

你食屎

sick ball ching

狗會間碟

收到all-in

100% GE波燈咩
蘇B英超都未豬過 會豬比死阿狗?

買左5000000🚬

屌你老母 遲左入黎
無cash喺手

啱啱穿櫃桶底allin曼聯 多謝樓主

IS 不過我地最年贏埋就緊

星期日先踢 仲有時間

為左燈，可以吹到幾盡

幽默感呢家嘢真係...

阿仙奴個勢咁弱，可能過兩日 變平手盤
or 曼聯受讓

曼聯讓球

樓豬lol狗

岩岩叫高安基拎晒d錢買最連

燈死

和波都收錢

All in曼

真 早D買好

高安基條垃圾攞哂D錢玩美式足球啦

落去馬會同個阿姐講 我要買曼聯受讓就得

又燈

唔係燈 理性分析

馬會開亞盤食水深左
以前食4% 呢個盤食到6%
等你仲話佢傻

已訓身 多謝

重注曼聯

睇到樓豬個post
退刻重注左

阿狗

做人做狗自己決定

樓主一出世就做左狗

今次信樓主 借左好多 獌狗都燈到我無話可說

All in咗，多謝樓主

咪25

左狗係車路士

100%win曼聯

咁快就燈定

小一入學題
巴黎 1：3 曼聯
巴黎 4：1 雷恩
雷恩 3：1 阿仙奴

阿仙奴 ?：? 曼聯

唔識計
2:8到啦

仆街又燈

我驚樓主到時比人瘋狂bin c

利申：獌迷

我曼仲要抖多日

樓已按 準備一換二

曼聯輸波嘅話我會掂？？？

阿仙奴無歐聯踢
坐定粒六啦

屌 有歐霸

四舊水想買哂波膽
點買好

利狗0:2般尼

樓主有樓

屌你，使唔使咁快燈我曼啊

啱啱借咗環頭嘅保釋金嚟all in，多謝樓豬

多數呢啲超級大船都係沉

平注買德乙ez

睇緊樓了

未賭已經知贏左
岩岩簽哂紙買左棟半山豪宅
同佢講星期一錢實到
仲諗住比多50萬佢做tips

反正星期一我將會大把錢

岩岩遞信補埋錢返埋今日last day
Plan緊退休後既生活
諗起都開心

和其他

我借咗錢買咗30萬
今鋪冇得唔贏啦

買15萬 攞到15萬*1.8=27萬
輕輕鬆髮贏12萬 就係咁簡單

我反而買左自住樓黎all in
贏左就有多棟

不了
客其他算了

呢獲真係借到盡 all in

CHING有睇開你D POST 同路?

屌
全部都鳩up 冇真飛
我就做實事既

咪屈

$270000
要買就快
到時先買實低水

按左層樓痾煙
準備搬去山頂

聽日去賣鋪allin 多謝樓主

蘇蛇上任後
曼聯踢作客都幾撚癲
熱刺、阿記、車仔、PSG
全部唔係對手

見到呢啲post就知有人要跳樓

係
買阿狗既可以上定ifc排隊

已買，thx

係上任後作客全勝

仲要好多贏多過1球

仲記得上年有個波膽post
谷到馬會賠率都變埋
最後集體炒車

樓主語氣咁似1:6...

科勞

彪哥

牙線佬依D辣殺隊點會夠我地曼年踢

all in左喇... 希望中

所有儲蓄都放曬落去暴聯身上

真心
曼聯和波都有錢收
懷疑馬會真係兩隊倒轉咗

咪燈啦

有人all in 聽日一定有跳樓睇

係 馬會有BUG

星期日先踢 聽日有人跳樓應該唔關事

又可以test吓連燈仔到底可以有幾燈

咪道鳩人買啦

係我就直接屌客勝

冇1皮唔好貼出黎啦

聽日同屋企人去睇定樓

講真如果手緊不如問埋伯母手頭緊唔緊 過少少比你
呢啲機會有今生無來生

900倍
自己計

屌你十蚊雞都唔敢傳送呀？

馬會職員淨係俾買馬

50000曼聯

收息波
穩過美麗傳承place

唔識足球，點買法？
All in 真係包贏？

賠率開始跌

屌又黎
連登炒熱曼聯
搞到馬會低水過出面咁多..
同李城個次有乜分別

已跟

因為開始多人買

早買早享受 遲買收少幾舊

All in了... 準備聽日去睇樓

買曼嘅真係等跳樓筍到咁邊個唔識買

你咪唔識買

屌 我本身想買

信左樓主 已經交左辭職信

岩岩壓左金山座大夏 呢穫要炒起馬會

做人做狗自己揀

小妹系牙狗

阿仙奴赢就赢硬，爭在赢幾多

痴撚線 我就買咗我妓2:0，美羊一個都夠做，後面爛佬又穩

賭波每人投注最大金額係$50萬
我當讓球/曼贏既最高賠率係1.5

頂盡淨贏$25萬 點上樓

login login 馬會app見唔到有呢場

係咪閂咗盤？

馬會知道開錯盤封左
唔係就豬死馬會

賭錢有必勝嘅話
狗會仲會有60億搏彩收入?

祝你冚家鏟

仆咗街街

落地獄啦 冚家鏟

依家獌受讓賠率升左到1.8

馬會會退差額比你

睇你唔順超
咩啊 唔鬧得?

唔好以己度人

你能認清自己on9係重要反省既第一步
加油

呢句唔適合你呢個on9仔啦

下午三點港大陳蕉琴樓等
過一分鐘即走

睇死你走數

@98

港大都唔係傾野地方
真好笑

你唔黎港大就垃圾啦

訓左成副身家落去

係你話約出黎
我咪約港大等囉
係你唔黎港大姐

而家你約我啊 緊係我話事決定應唔應約、邊度最終終點啦

樓上答左你
3點港大等

垃圾唔敢黎港大？
你而家約我啊 唔係我約你啊

分清邊個約邊個先啦
你唔黎港大吹到我淆底 你想像力豐富

我撩事鬥非
你邀約我出黎講數
點睇都係你想我出黎 我決定應約同地點個個啦

誠邀兩位上黎火炭拳館打場
聽日下午三至四有位

你完美示範邀約人要做等個個睇下對方應唔應約同相應地點

條友真係唔識架

無其他人理你 慘

我就真係唔撚信啦，
港大同廟街7-11‘傾到計’？
兩條毒撚最後咪藉口傾唔掂地點，
夠疆係拳館！

狗公縮係港大啦廢柴

直接買曼w 有冇機

驚佢唔黎ja

一樣唔介意

聽日準備睇樓
我就是成功的例子

係唔係又有得睇修道船2.0?

正

All in了

講緊馬會
賠死了

把握最後上樓機會

聽日就可以同誠仔做鄰居

跟左兩球
岩岩打瘸左自己隻腳

1.8>1.75 仲有兩個鐘 要買就快手

得曼聯 無曼年嘅？
我套現咗一球準備買
樓主快啲出嚟教教

我地曼聯嬴能硬

訓身左學費客勝 依加打緊退學信

珍

係 窮撚先讀書

借左30k買

借咗5球財仔all in 曼客勝

世清2.0

咪25啦

又打交==v

想嚇一嚇大家唔敢買
馬會玩心理戰

好
輸住一球先

屌佢老母

中！落定馬會排隊先

馬會

又中柱又中眉又怪西 死阿狗咁-6
不過唔洗擔心 我地曼年一陣換馬仔出黎入返幾球is ok 加埋球証旁証都係我地嘅人
半場係時候買埋反cup
買幾層樓都得

黑哨你唔講？

樓主牙狗

返去拎返封信未

叻仔
又輸多粒

屌 咁都十二碼

馬會cashed

可以撕返信 聽朝繼續返工

笑左

ALL IN左成球

馬會多謝你

按左層樓跟樓豬....

樓主你點賠返份工俾我？？？

呢個po害死幾多人

成個月車費 飯錢All in左
而加覺都唔敢訓
準備起身行路番工.....

岩岩打鳩老細個頭 叫佢自己做飽佢

我屌你老母？

ifc人龍開始長

屌你

你老母

屌我都買咗1000 巴打們

落地獄啦

仲有幾耐

還我血汗錢

又害人

收到風 樓主馬會打手上連登呃錢

樓主今次真係傻傻地.....

辛苦曬各位49000睇我廠贏波

你朋友

睇波不賭波

聽日早D返公司比個龜頭老細打返啦

多謝樓主，聽日揀樓

最後10分鐘 馬會收錢 多謝哂

統計針幾多

有無人重注 貼飛黎過下癮癮

好彩買左50啫

唉 返唔到轉頭 害死唔少人

還我血汁錢！！！！

樓主仆街死!!!!

G持！！！！！

仆街了 好撚多人黎拍門...
點算好

有冇人有計氹返個老細

幫樓主講返句好說話啦
賭波唔包贏架

啱啱 輸少少當善事

樓主冚家鏟

樓主點睇

假波唔計

有興趣樓主買左幾多

我屌你老母，賠返層樓嚟啦
曼狗真係垃圾

唔係落雨我地曼年洗炒？
又中眉又中柱 假波唔計

係icc揮緊手 有冇ifc朋友相認

連登真係專沉船

我唔信邪 買咗500阿仙奴 樓主燈神

繼續努力返工

賠錢！

針左

多謝先

樓主下次再出

收錢未?

有錢拎未
借咗5球買曼聯客勝

屌你老母還我血汗錢

嘩屌

精神精神

留意到獌賤種大船肯定沉 (例如psg2:0果場)

啱啱瞓醒場波改期呀？戶口仲未派彩嘅？

好大風

呢個post真係好好笑

分析好到位 超用心
幫手造左獌大船

推到阿記都升哂水，真係代買左阿記巴打多謝樓主

買左一千

Grant loan all in咗曼0/+0.5
係咪有得拎返一半錢

贏呀 去收錢啦

賭咗副身家...

點算...

好彩跟得200 戒賭

好喇喇林撕左封信，準時返工

98!!!!!!

多謝噉多位手足燈我廠

魔性

樓主真阿 成班傻仔俾人撚

馬會：你傻定我傻？

撐樓豬

腎仔

頭幾頁既留言係最精彩

屌你老母下場買咩

有幾憨鳩先會買獌？

樓主=1:6

點解仲未收到錢？

屌你老味。又話100%既？100%都有得輸架咩？

要不是樓主造船邊有高水買早餐

仆街樓主 allin左份bonus 針左

琴晚訓左無睇
曼聯大炒阿仙奴幾比幾

全個post得你中

有聲既

笑能死 樓豬高汁造船

屌你老母,還我血汗錢

投注涉及風險，戶口結餘可升亦可跌，甚至會變得全無價值

喂文音，邊個唔知你係阿啊
琴晚贏波開唔開心

還我血汁錢

爭財仔好多錢